稻香賣年糕券,真係咁好賺?

阿姐係咁sell,幫佢買兩張就比我渣下波,痴線,有冇咁好賺?

檳榔妹就話啫